日日晏就3點9起身望下個市等收錢

邊個話搵食奸難架

嘩！！！！ 好勁啊